不過，如果你的丈夫答應在鏡頭外吃飯並迅速調整房間溫度，咖啡休息時間可能不僅僅用於喝咖啡。禮儀小姐：練習說“我知道了，謝謝”|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2021年2月12日|華盛頓郵報
這場比賽的中斷，雖然沒有計劃，但給了一度陷入困境的首都一個重新設置的機會。瓶蓋正在處理一個意外的破裂。他們希望用它來恢復和重置|薩曼莎·佩爾| 2021年2月10日|華盛頓郵報
衛星圖像顯示，一段冰川斷裂，但斷裂與隨後的洪水之間的關係仍不得而知。關於印度災難性洪水的三件事|卡羅琳·格拉姆林| 2021年2月9日|科學新聞
我們可能會在下午看到幾個小時的降雨間歇，因為高點僅在30年代保持。華盛頓特區-地區預報：在冬季風暴威脅到來之前，今天多雲，天氣溫和。|馬特·羅傑斯| 2021年2月9日|華盛頓郵報
馬里蘭隊在上下半場13分鐘的比賽中失利，特普隊15次射門中只有1次，包括中場休息後9次連續失誤。馬里蘭州因輸給排名第四的俄亥俄州艾米莉·吉安巴沃（Emily Giambalvo）2021年2月9日（Washington Post）而錯失了一次提升NCAA錦標賽希望的機會
這是美國大學生在春假時最好避開的墨西哥。為什麼墨西哥人對奧巴馬週二的重要會議感到憤怒？小魯本·納瓦雷特2015年1月6日《每日野獸》
我已經四十多歲了，口袋裡幾乎沒有一枚硬幣，這是我一生中最大的突破。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
這首關於《天使之城》中分手和化裝的性感民謠令人難以忘懷。2014年14首最佳歌曲：Bobby Shmurda、Future Islands、Drake和More | Marlow Stern | 2014年12月31日| DAILY BEAST
谷歌自己也暫時停止了大規模生產的計劃。你對麥莉和比特幣的看法是錯誤的：2014年的失敗預測| Nina Strochlic | 2014年12月31日| DAILY BEAST
她不得不告訴威廉太陽報報道了這一消息。這部紀錄片稱威廉覺得查爾斯“利用”了他對卡米拉的推動|湯姆·賽克斯| 2014年12月30日|每日野獸報
你是否曾經被捕，在你的監管下還有另一個男人的現金，寧願進監獄，也不願打碎它？《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
如果老皮爾根·史密斯沒有如此勤奮地取樣桶裡的東西，他就不會休息了。原金|伯特蘭·W·辛克萊
休斯頓將軍用我們的三百人襲擊了他們，但沒能突破他們的防線。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
不管是好是壞，叛亂的洪流被衝破，很快就吞沒了一個大陸。紅色的一年|路易斯·特蕾西
維克托是他的小兒子和弟弟，是一個泰特·蒙特人，他的脾氣會引起暴力，他的意志是任何斧頭都無法打破的。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》